[七月新番] 來自深淵 討論區

CV:

リコ : 富田美憂
レグ : 伊瀬茉莉也
シギー : 沼倉愛美
ナット : 田村睦心
キユイ : 塙愛美
ジルオ : 村田太志
ライザ : 坂本真綾
オーゼン : 大原さやか
マルルク : 豊崎愛生
ナナチ : 井澤詩織

STAFF:

原作：土筆章人（竹書房《WEB Comic Gamma》）
監督：小島正幸
副監督：垪和等
助監督：飯野慎也
系列構成：倉田英之
劇本：倉田英之、小柳啟伍
角色設計：黃瀨和哉
怪物設計：吉成鋼
道具設計：高倉武史
美術監督：增山修
美術設定：西俊樹
色彩設計：山下宮緒
攝影監督：江間常高（T2 studio）
音響監督：山田陽
音樂：Kevin Penkin
音樂製作人：飯島弘光
音樂製作：IRMA LA DOUCE
動畫製作：KINEMA CITRUS

狗

我愛黎明!

原來老母清都有睇來自深圳

頭左頭幾集，感覺一般
我係cv先追

治癒番係咁上下啦
講下友情 同男豬去冒下險咁

因為愛奇藝買左版權,唔知佢個網動畫link係咩
所以諗住出左第1集動畫先開post 比你搶左

睇到黎明卿出現個陣就好睇

不動卿已經開始黎料啦

黎明卿精華

真是太棒了.jpg

愉悅

究極大技火葬炮

治癒番?????

治癒+友情+冒險

第1集link

其實一開頭我都有呢種預感
諗唔到係真

nigger nigger

我愛黎明我愛黎明

真係有治癒 真係有友情 真係有冒險 冇呃你

真是...真是太棒了...

メイドインアビス 第1話(新) 「大穴の街」

快手做到娜娜奇果度就岩

蘿莉正太落地底探險
中途會遇到唔少朋友一齊冒險
溫暖人心

充滿愛嘅教育家黎明卿

7月睇完咕嚕咕嚕魔法陣之後不妨一睇

野性嘅氣味

首OP

wa 痴線整得好靚

好撚正DBGM

OP

wiki寫呢套野係黑暗奇幻，
睇完第一集還ok，想睇漫畫添

治癒神作

學園孤島啲friend?

學園孤島係碎料

錯
這部故事是少女和機械人結伴冒險並尋找少女老母的故事
在旅行過程中會見到不同的人，事和物
如受到母親的百合朋友幫助與訓練
如迷宫飯中享用未知生物素材的新食物
結識可愛的新同伴，接受勇者黎明的祝福，幫助及寄語
這是一個少女與少年追求冒險，在未知的世界成長及獲得勇氣故事

七月最值得一看的動畫

又岩wo

呢個進度應該可以黎明卿收尾

動畫又整得幾靚 應該間公司回到本

到底黎明果度會唔會改 佢d電芯出唔出得街

幼童畫得好可愛
吸引到我

愉快冒險

我怕比人捉cp多啲

果d可以就咁黑左佢 但係電芯好似唔多得

心靈雞湯

唉 電芯果度睇到好灰

改左女豬點拎佢支白笛啊

黎明卿果度千奇唔好改

其實d燈點解會熄同用埋咩整

wow thanks

番睇番無野了

都估到個post會係咁爆黎明
好在有追開漫畫 唔驚劇透

Btw插曲好神 幫套野升左個檔次
話說依家先發現女主係雙馬尾 漫畫幾時都帶住個頭盔都無留意

治癒係指將主角整到半死然後醫返佢嗰種治癒
個FEEL好撚伏喎
好撚驚一集死一件

千祈唔好劇透我 純粹發洩下

你地講講下搞到我想追漫畫

wnb?

will not be

七月最強番

接受唔到黎明

黎明真係好多fans

你好呀爆炸頭

冇得唔接受

係愛呀

點解你地咁中意 可唔可以解黎聽下

越過黎明先見到黎明

唔好劇透阿

黎明為了探索深淵願意把自己全一切都拚上去，並且不斷進行偉大的研究
甚至和主角分別後還祝福她們能順利往下探索
這就是愛

睇完漫畫 好治愈 我愛黎明

捨棄埋人性 團長

黎明個到 動畫唔知演繹

照搬 入電芯

好聽到不得了

有cygame科水唔撚驚

個到好獵奇

愛

無睇過漫畫, 之前睇pv個畫風同故事背景已經好吸引
睇完第1集覺得好正
原本以為係愛與勇氣與友情既冒險故事
追一追post原來係黑暗奇幻獵奇?
想追下漫畫

係愛與勇氣與友情既冒險

勇者黎明既考驗

絕界行前既修練 愛的教育

原來有13集 應該可以完埋黎明

不得了

好期待，成個暑假一定好治愈，幸福死

呢套嘅畫風好loli下

好變態

戴頭盔都唔著衫

為左佢地可以去更深既地方而訓練佢地

想要白笛就自己整 唔可以靠人

岩岩睇完末日
準備睇來自深淵漫畫

漫畫人block左呢套漫畫
仲諗住可以平時用手機睇黎解悶, 要特登用電腦搵第二d網睇

溫馨

好似布卡買左

google一堆啦

出左42 公主好可愛

不屈之花 絕界行 名牌 米蒂

好想要主角張咭

冇黎明

米蒂

大佬們唔好劇透咁多🙏🤗

啊啊 ！
就是「爸爸棒」嘛！

最尾首bgm幾有feel

卜真係有果種異國風情

睇錯深圳

製作認真

特登去睇下漫畫 痴撚線

yes

因為呢集個尾決定追落去

係愛呀 黎明

好多原作黨，都係唔好入post為妙

大家都好壓抑 乜都冇講

見到我愛黎明就知大家好多野想講 但忍住唔講

今日一口氣追晒漫畫 好正
黎明卿

睇完第一集去咗睇漫畫 米提

係愛 米提對娜娜奇既愛

比你地傳染到想睇

為咗追新番引唔住睇返晒套漫畫
我愛黎明 我愛黎明

睇啦 好睇

一睇就怕睇動畫時冇左果種新鮮感

尿尿卿, 雞雞卿, 毛毛卿

動畫整得好高質 本身我知劇情果D都好少會再睇動畫 但係依套我一定會睇到尾

剩係第一集BGM同作畫已經要追多次
漫畫d分鏡同畫風又係不得了

最重要係佢點做黎明個到

應該都照做啦

留名
有d feel 到之後會好胃痛

咁都feel到 依家咩背景都未講

胃痛（物理）

莉可肚痛

睇返漫畫第一話
原來有D CUT左同埋劇情次序唔同左

呢啲可愛風格一定有悲劇是常識吧

佢將第一二話砌埋左一齊

感受到上升負荷未

漫畫又出新一集

砌埋得嚟又做得唔錯

有中文未？

百度有

碌2碌見到有劇透,已經狗衝去睇漫畫算
點解永遠係咁,劇透都唔識細深藍字

佢地講得好野
算係咁啦

搵唔到邊度有劇透

睇完漫畫先追晒成個post
係意圖劇透
見到就驚驚地唔敢再碌落去

再屈就行動

未睇果陣 應該唔明好多留言up咩
唔知算唔算透

係

我愛黎明

畫得好靚

睇完漫畫
黎明我屌你老母係咪痴鳩線架

七月番暫時睇左三套, 最好睇係呢套

係愛

作畫真係好正
聽日又有得睇

個op超正屌你

首插曲都好有feel

我覺得最後果首插曲做op嘅話都唔錯

Gin is....

我諗呢幕呢lolicon 都丁唔起

黎明！黎明！黎明！

還禮意思係咪即係走左去籤滅敵國搶鐘

最後仲要無死
我真係好sad

佢係一個真正科學家

OP好正
講埋黎明篇

治癒番

係為左探索深淵

俾返綠毛我啦dllm
我唔要支笛啊

唔好劇透啦

歡樂ED
一定係祈手寫的

発売日：2017年8月23日

TVアニメ「メイドインアビス」OPテーマ「Deep in Abyss」試聴動画

TVアニメ「メイドインアビス」EDテーマ「旅の左手、最果ての右手」試聴動画

等緊佢出soundtrack, 好正

ed好治愈

細心d睇個ed都有劇透少少
睇呢套一個治癒既ED好重要

仲未見到前線基地 有D擔心

op咪有前線基地

這不就是爸爸棒嗎

啱啱先知出左第二集

op見到個幾個地方就知佢會做到邊
但驚唔夠集數會太趕

其實呢d驚咩透
BTW驚佢太趕

漫畫係週刊定月刊黎

月，冇記錯嘅話

睇咗兩集，覺得係今季清泉之一
尤其係背景畫得好好J

得我一個覺得好慢

會唔會係清太快

依套野我暫時覺得係今季最好睇

駁唔到

月更 網上漫畫黎 唔洗錢都有得睇

本身都冇乜興趣, 睇開啲打打殺殺既漫畫同動畫, 但俾啲畫風吸引左我去睇, 所以覺得依套野好新鮮

唔係話唔定期咩
見漢化組話有時一個月兩更 有時唔更

畫風
幼童

有咩留返同個官解釋

睇完兩集，追漫畫先

幼童唔同loli
幼童嘅純真同天真睇到好治癒
好似女主角咁，佢憧憬阿媽嘅目光，童真到連深淵嘅危險拋在腦後
loli係今時今日嘅動畫常常被表現到賣肉賣萌 呢啲不了

以前成日睇戰鬥王道漫，而家反而鍾意日常類

本身唔中意呢套畫風
但睇落內容幾得意
就追埋漫畫
一日追晒，好鬼正

睇左兩集話清泉嗰 d 到底捱到幾多集?

唔睇漫畫應該唔知咁多

是但啦

有咩問題 做到邊都係清泉 講到好似爛尾咁

其實漫畫而家都好純真

唔敢睇米蒂果到

我講緊動畫品質
兩集唔崩
bgm唔錯
背景畫直頭攞埋做wallpaper都仲得
世界觀還可以
劇情就有待觀望
當然唔希望卡多化啦

又唔係原創 可以話你知後面更精彩

認同
啲作畫仔細到

睇完個post先知套野有警滾
依套風格鬼佬應該幾受，到時實大把人中伏

套野真係幾好
睇到我有少少覺得自己睇緊鋼煉

唔好亂講

到時要睇鬼佬反應片

套野唔係真係治癒番嚟架?

係治癒番

深淵 兩個字都唔會係治癒啦

痴線 你睇下原文叫乜啦

另類治癒

一睇就知追完一兩集再睇漫畫果班開始忍唔住係度透d唔透d

abyss變化形
KK[əˋbɪs] DJ[əˋbis]
n.名詞
1. 深淵；深坑；深處[C]
One slip on this mountain and you will fall into the abyss. 在這座山上一失足便會跌入萬丈深淵。
2. 任何深不可測的事物；（智力等的）深邃[C][U]
abyss of shame 羞愧無比
3. 【宗】（創世之前的）混沌

你係咪唔睇前面2隻字
對眼得abyss

好心寒啵

老母清

一齊唔睇原作

捱落去OKAY?

okay

5好咁....

博士其實你係咪改得名先上水

我今個月都未改夠兩次

我仲未改得名...

為左伊瀬茉莉也我願意忍

套野既Mad全部都好高質

配巧多男囝
傲嬌囡

事實牙...

後尾D劇情想點撚樣 同暴走冇分別

話你on9驚你嬲

on99

牙你老母

on9

咁都叫暴走

唔識評論真係唔好講
懷疑係你個腦暴走

冷靜啲

根據我睇動漫多年，咁嘅世界觀用咁嘅漫風去到後期應該都係胃痛作

ps. 冇睇過漫畫，但夏番前已經期待，希望唔好失望

今 日第三話

唔知劇情會去到邊呢

追完漫畫真係愈後愈獵奇，好彩有隻兔仔治癒

識食

有睇漫畫
不過係期待嘅

應該今日落

預告寫出發

應該4/5見不動 唔係好記得前面D劇情

正太偽娘女僕

一路以為係女 睇番你地講先知唔係
好彩冇J到

FBI

番外不動話佢大抽過雷古

原來正太黎

呢套正

第三集搶埋ED既時間黎播

下集正, 落去探險啦

今集都做得幾正 納豆

下集入戲肉唔掛?

未咁快

屌，最中意死人
追哂po，決定睇漫畫6一波

多謝

淨係死都算

仲未入

不過真係好難想像個細路入去可以出到翻嚟

戲肉緊係放係尾

落去啦 好期待

咁快就冷 係咪要見黎明先炒得番起

開始入架喇

開始認真冒險 但係真正既戲肉就未到

漫畫 個種矇矓感 好似好暗淡既感覺好正,
唔知動畫會畫到下面點樣

下集係迷宮飯劇情

動畫做得幾好,只係啱啱先做到出發,冇咩特別野好講

雷古太屈搞到套野冇乜野外求生成份，我覺得每一層停留得太短，其實仲可以描述多啲野
話說講到明絕界行係冇得回頭，條女個決心大到

其實班細路幾多歲
個個都好似正太蘿莉咁，但呢套嘢連BB仔都咁聰明識看門口

12歲
呢套做得好有追看性

因為非原作黨唔敢入post

已急速補完
黎明真係只可以話：掃把拉絲

來自深淵有冇香港/台灣代理出漫畫本? 想買黎睇下

台灣青文出版社今個月先出左第1,2卷

有啲想儲

唔係講笑
呢兩話冇哂人討論

唔敢同原作討論...

好害怕...

其實都冇乜野

我覺得呢套係最唔應該劇透
好期待淨係睇動畫又冇被劇透既人睇到後面有咩反應
到時要睇下外國佬react先得

你地愈講令我愈想睇漫畫

睇囉 通半晚頂都睇哂

睇唔睇好
聽你地講好似好虐
最頂唔順就係有可愛畫風但係劇情黑暗風格
驚睇完有陰影

唔黑暗

其實係套充滿勇氣既王道片

怕咩 咁大個人

充滿黎明

動漫展好似冇青文？

我都係睇完第一集之後通頂追晒漫畫

香港青文擺親檔都淨係賣兒童向

呢套咪兒童向囉

屌你

一睇到呢段就諗起鋼煉妮娜

我終於諗起上面個舊野係乜啦
見完個舊野，娜娜奇就會出現

黎明之後WO

咁出信和睇算
btw 上個某個回覆我覺得透左

未睇到嘅唔會明
利伸唔明

單行本出到第幾話?

見到畫風 有興趣已經
睇埋介紹 覺得會係神作

係
不過呢兩集冇人討論咁解

點解佢地思想係咁怪 又話深淵好危險 幾層就已經受唔住
做朋友會想阻止佢去送死 應該去搵院長 老師
但班朋友又冇咁做
我當初仲估男2唔見左就係去告發佢 然後女主要大個左之後先落去
點知係咁既發展

因為佢地知阻止係冇用 老師都暗示左佢知莉可想走

同埋我覺得得細路會理想化佢地知道嘅野
加上果啲深圳嘅危害都係靠人流傳
唔睇實物佢地唔會知驚

因為佢地重細未見過深淵真係有幾危險
莉可就無論點阻止都係會去,唯一安心既就係有雷古跟住佢

其實莉可知

最主要係莉可知雷古一定會跟 而後面都會講冇雷古既話根本就唔成事

老師知道架,仲塞左野比雷古

你班仆街唔好係度借d意劇透呀

老師果句好明顯下啵

佢叫雷古跟埋莉可一齊去廁所wo

中文出咗2本 做到16話
仲諗緊買普通定特別版

16話 動畫會唔會快過單行本, 聽聞第一集已經去到第三話

快好多

其實莉可真係無論點阻止都係會去嫁
因為

套野真係好正
漫畫都忍唔住連續翻睇左兩次
睇到漫畫最新回 有預感將會又黎料

唔係呢句呀
"我每晚都係會係班細路訓晒之後巡邏，無一晚試過漏"
咁都唔明？

巡唔巡有邊個知

我個人認為係佢叫佢保護女主角果句卜山係暗示

我個人認為，俾個白笛佢，根本就係要佢落去搵老母

拿 白笛得本人先用得 記住依樣野

啲笛係之後嘅伏筆?

唔算

即係話，佢根本一早就知梨可佢地夜晚會聚
極有可能一早就知道晒執雷古返黎之後所有野

其實個隊長點睇都知女主想搵阿媽
呢個時間仲要比白笛佢仲唔係想佢落去

莉可不嬲都想落

分分鐘連第一眼見到雷古就知佢係咩黎

一睇就知啦，咩外國科技，想呃老師未去過外國旅行？

漫畫最新係咪就係41話

42

扶清我都睇哂漫畫

今集節奏比想像中慢

係邊睇第4集

下集先火葬炮，要再下集先有不動卿睇喎咁
真係完到黎明卿果part

生肉

真係會做到黎明咩
娜娜奇都要做幾集啦

其實差唔多，應該後面cut少少
岩岩好做完40集漫畫會

應該中間探索既野會縮短做旁白+畫面黎講就算
鳩估

有冇人cap返深淵個地圖出黎

上次睇漫畫睇一半唔想睇 今次睇埋
心情好撚差
彈藥包真係痴鳩線

一切都係為左探索深淵

好想快啲入戲肉
家下好難想像兩個細路點生存到

屌你老母仲講
白笛既製造材料

劇透狗終於睇完漫畫開始劇透了

唔好阿
考慮下樓豬都冇睇過漫畫

會遇貴人

不動hing

總係有種佢地有咩可能落到去嘅感覺

其實算係意外地順暢

或者咁講 d怪物冇想像中咁多 所以只要好彩既話都唔會有事 不過事實係佢地都會奶野

屌
睇咗做來自深圳

呢個係必經階段

好好人

咩唔好
上面已經開始左啦
講到好似係我劇透咁

因為透完我都唔明嘛

BGM同音效做得好細心

應該話避哂
專登搵D安全既路走

仲諗住有得睇主角用智生存

我記得有講過莉可有探險深淵嘅勇敢 不過身體上唔唔夠做 而雷古就相反
btw,白笛莉可

型

梳巴拉斯

遲下會用

好想快啲

會唔會做埋黎明果章
我愛黎明

真係比想象中慢
有少少擔心

睇緊漫書，黎明卿啱啱岀場，
娜娜奇岀場前少少果到真係睇到哇哇聲

啱啱睇果時本身諗緊點解要用呢d小朋友做主角，呢家開始明

只可以話作者都幾重口味

想知中間多唔多描述佢地點係深圳生活
今集佢地捉野嚟食好治癒

咁講啦，我盡量唔劇透
主角都算幾快就落到4層

其實佢地係2層會有少少劇情，但唔係d咩野外生活求生之類，而係遇到人
(暫時唔見咩缺水缺食物，揾水源揾火，又或者發燒病左求生之類)

之後我只睇到佢地所講嘅黎明卿岀場。
感覺呢套野d神秘生物唔係重點，講人性多，當然係要配上嚴峻嘅環境，
加上因為係小朋友，顯岀佢地嘅無力

我feel到依家先開始睇到重點主線
動畫下一集係去到漫畫11話

我先睇到22,23左右

我上網search時，打完'來自深'，成日都都彈個圳字岀來

肯定會做完黎明 其實中間有幾集可以好快過

再後d會講番d生物

我想知個孤兒院d人仲會唔會岀埸？

想睇領隊佢地出場

同埋孤兒院裸吊人果個(院長？)

佢個樣太衰，我礙住佢唔係好人

娜娜奇係ed有岀現，應該岀到場
黎明卿嘅話我估一岀埸就完

其實幾多集完？季番定半年番？

好似係12

終於將漫畫追到live先再入黎

13

暫時未見 但係最近有提

番外會講，留左啲伏線唔知主線有冇關

完全唔知製作組想係邊度完,要做哂黎明卿既話,以今集既節挾太慢
但啱啱見到黎明卿完既話又九唔搭八,除左佢立即宣佈有第二季

肯定做得哂黎明 13集wo

佢仲有d位係去得好快 例如打交果d佢畫就畫好多格 但係打剩係幾個鏡頭都交代完

以漫畫既進度我估入第六層就完

肯定可以做到黎明完，岩岩入6層個海就完咁樣
最多中間少少野省略左
40集漫畫應該差唔多做到一個季番

唔知係邊間廠

( l )

你係唔係覆錯阿

冖
( l )

咁似我個頭盔

我仲係度諗咩黎

OP同ED會跟進度變

不動

哇
好彩呢套野冇咩點賣萌

其實買呢套漫畫會唔會俾猶差拉

每個星期都要吹奏一次呢套
除左上集隻超hea蜘蛛之外作畫真係最穩定
睇完今集我好期待戰鬥畫面

深圳捉到野味都唔好食，分分鐘中毒
屌，我覆緊咩po

漫畫咪岩岩食完野肚痾

管有兒童色情物品

其實一直想問
女主唔怕部機械人冇哂電咩

係地面個陣已經有研究過
但係未發過炮，所以都唔知佢會唔會冇電

佢地冇帶類似小型發電機果啲
係唔記得定帶唔到?

之後會講 關於個機械 點樣差電

女主覺得雷古係遺物 所以乜都唔洗搞

個火葬炮型過漫畫咁多

但係當初佢都要電醒雷古啵

都有道理既 但係莉可見佢行得走得 又要食野 係孤兒院咁耐又冇出現斷電情況 所以覺得唔洗都得
而且佢地都帶唔到咁多野

可唔可以粉字透一透之後有冇出現冇電情況

型勁多 漫畫睇落個威力似係勁iron man少少咁

其實冇 不過火葬炮有個限制 射完一次五定十分鐘之後會斷電一陣

冇電咪叉電囉

節奏真係比想像中慢好多,今集重要拎左分幾鐘回顧上集個尾

果度有得比佢叉咩

其實5層仲有個基地

咁既速度可以慳返打黎明

呢個速度你同我講係半年番我都信

我唔介意維持住呢個速度慢慢做,只係想知製作組打算係邊度完

最怕唔係佢keep住
最怕係佢後面cut野加快
好多番都係咁死

有基地又唔代表一定比佢地充電啵

之前仲有人話一定做得完黎明
講埋下集都仲要多兩三集講娜娜奇啦

想呢套野做24集

應該見到黎明say一say hi再完

點估到佢特登咁拖法
佢唔cut反而仲拖下，真係擔心佢個尾點..
呢d漫畫改篇應該無咩機會出到第2季
唯有睇落去佢點搞囉

宜家個節奏雖慢但係幾好睇

漫畫撚請回
到宜家都未睇透個彈藥包幾時出現
冇啦啦就開始講佢 實際功能又係咩

push

gu

撳錯掣

冇黎明卿仲有咩意義

啱
我決定向白宮發起聯署

第一個簽

今話冇人睇
不動咩好好丁啵

又拎d上網遺物出黎用

係唔係得我1覺得佢好丁

呢套野你丁大人

根本睇頭2集都已經覺得好慢，都唔係最近2集嘅事

如果冇睇過漫畫我就覺得個節奏都ok

屌你老母成班人講咩治癒系

我睇到黎明個陣真係想屌撚哂你班仆街仔

係咪治癒得制
個心太舒服唔得

個種治癒就好似將你係谷底拯救返上黎咁

諗返起普魯修卡
爸爸爸爸咁嗌 真係好治癒

願意幫爸爸手
真係乖女

最尾前事不計同主角群一齊冒險果幕真係好治愈

愛的戰士
有女兒既愛就無敵

如果動畫冇做到果度真係好可惜

is

頭兩集唔算慢喎,係由出發開始先放慢節奏

冇理由冇d決戰場面就完既

我覺得我有少少鍾意左不動卿

原作個作者仲有篇短篇叫來自星星的弦樂 個題材又係好正

佢巨人你都啱

記得漫畫好似無畫到咁高

就算係咁我都覺好好丁

漫畫畫到佢好大舊

啲陰影打到好巨大，有時用鴕過鴕鳥，個感覺好大件

追哂漫畫
我愛黎明

就算幾大見我都覺得佢好好丁

有無人知香港邊到有得買中文單行本

之前係信和見有限定版
普通版唔知有冇

雲起只可以買現貨，唔好喺佢度訂

想比佢抱起

有無人討論下漫畫伏筆位
每2000年就出現既祈願骷髏、生日病、物種走到更上層
無記錯而家個故事係就黎到下一個2000年
係咪每2000年就將地表拉入去
仲有新個集從天而降既大量不屈之花同名牌又代表左d咩

抽起黎屌

留名

佢好似有個概念係所有野都會回歸深淵

麻吉天使

突然諗起不動卿有啲似佢

動畫睇到啲雀果到已經覺得唔對路
忍唔住追左漫畫
而家心靈受創

梳囉⋯

唔準你咁講黎明
冇佢既話主角們都冇得繼續佢地既冒險

兩個唔同囉

藍毛幾可愛

這麼可愛一定是

每2000年收返晒d人同遺物入去

GAY

男的也好

男人嚟架!?

報驚

無論係男定係女，總之就係小朋友
FBI，係佢哋喇，係度睇CP

拿我丁不動卿炸
其他野唔關我事

成集既作畫同演出都麻麻地,有啲失望

算係咁啦
今季嚟講佢算最高質

從未試過
今集首ed比之前
特別好聽同治癒

今集講左好少嘢...
希望夠時間展示黎明卿嘅魅力啦

我諗冇機了

已經係呢季最高質
依家d動畫越做越差

未睇最新一集，今季最高質點睇都係咕嚕咕嚕

水果女英雄-新驚-深圳 齊名

我覺得之後繼續講不動卿就得

蓮蓬手幾百歲BBA都有市場

顏藝呢，不動卿既顏藝去左邊

你唔好同我講佢又係幾百歲老太婆

實力至上都冇

排後面

終物語都未出聲

五十年前係白笛最少都70路

就算係咁我都會丁佢

你真識食

用對蓬蓬手幫你打丁

會斷

好想做雷古

其實宜家就咁睇，不動卿真係好正

痴媽筋

咁多季 唔好拉埋黎講

仲要拖多集生存訓練 仲黎咩明

應該真係最後出一出個樣就完

第一集就真係今季最高質既
呢幾集就不了

ok

黎明咁撚型嘅

神秘卿好似成日都比人SKIP左咁

SOR,先導卿先啱

到而家都冇黎明卿聲優既公佈消息
會唔會係做唔到去嗰度

學上面巴打咁講
應該出下背面就完

應該去到娜娜奇正式入隊就完

望到基地 完

冇睇原著，感覺佢似隨時為主角而領便當嘅角色

咁多季都keep到咁高汁
試問有邊套係做到
依家第2季都爛緊

露gap bam

有咩

所以咪無得拉埋黎講

你要套新番同人地咁樣對 公平咩

掉返轉 單睇終物語第2季 無睇前面人地都係唔知佢做緊乜

黎明卿 狗黎

不動如山奧森

係愛啊

萊莎幾乎全身基本裝備咁

黎明卿係好人黎架
佢幫左好多小朋友實現佢地既夢想
係最偉大既白笛同教育家

蓮蓬手 = 道友啪到成手針窿

你指娜娜奇？

J左不動卿

70路又點喎！！！！照J！！！！

同志
好好丁

不動卿改造身體？

卡通版暫時剩係知道佢全身整咗入珠

識貨
估唔到有咁多同志

娜娜奇我既，你地咪撚j，j左就變彈藥包啦

你地唔女丁我不動卿就真

都係果句，蓮蓬手

缺點一兩個係人都有

老母清同萊莎一樣個人口味獨特
藍毛就我嘅唔好爭

fbi

This is gay

藍毛不錯喔

u 居然是個...

男的更好，不會懷孕

誰說中意就一定包含做愛

黎明mad

睇完感受到咩叫父愛如山
成個人充滿哂希望
有少少劇透縝入

btw
黎明d裝備型到
返還樞機之光
登向明星

黎明卿真係好型
特別係狂暴mode

愛嘅戰士
有冇高清圖, 想用黎做WALLPAPER

pixiv嗰幅撳一下就係原圖

屌你老母

普魯修卡...滿地都是了...

可以一齊去冒險了

依家先睇第七集...

屌

黎明卿仲祝福佢哋

首op真係幾好聽

好有以前動畫風格

始終接受唔到第一句

OP餅碟仲有一首叫「白笛の呼び声」 唔知之後邊集會用呢

狂cut劇情
跟住最後一集插曲落6層

其實唔係好明今集

riko真係死左定係不動呃佢

如果只係行動肉塊又應該無詛咒？

op同ed都出哂full

唔好咁多性幻想 應該真係岩岩去到前線基地就完 入面太多野講 以依家個節奏做唔哂

如果加少少原創做半年番就好 ( | )

冇呃佢,不過我都唔知莉可依家算唔算係死屍
其實應該問左點解有靈魂嘅死屍會成長呢個問題先

設定上riko一出世既時候已經因為母親難產而導致佢死左。
然後拜託不動送個遺體返上去。
當時佢地仲帶住個箱，不動心諗不如放入個箱度扔係度算，淨係帶返個任務目標走。
點知放完入去riko就識陏。（原作講係令死物可以活動）

另外，無講過咀咒對行動肉塊不受影響。可能你將屍體運上去一樣對屍體有影響。
但只不過屍體已經死左，對肉體受影響都無辦法有明顯表現出來。
（目前可以活着返回的最深層第五層也只是喪失五感，意識混亂。對屍體有效也根本看不出來。）

目前raku無影響
riko有

而且 riko應該有心跳有呼吸仲識成長

咁件遺物應該不得了

同埋呢段同後續仲有無關連

OP真係好好聽

你又有睇🤔

金閃閃係我分身

哦

好串喎 o靚仔

o靚仔你嗌架咩 嗌返啊SIR

白笛做野唔洗你教

屍體唔會受詛咒
如果唔係黎明卿使乜將佢d彈藥包留最低限度生命

到底邊個先係岩

完左動畫先追漫畫

咁你唯有當受到個箱影響的死物不等於屍體，一樣會受深淵詛咒影響

佢講得岩，我唔記得彈藥包呢件事

冷靜

ED好溫馨好治癒

op有種淡淡的絕望感，節奏明明好活潑

其實漫畫幾耐出一話
好心急

1月1更,有時1月2更,有時唔更

即係睇心情啦

新人劉明

如果黎明有個箱既話咪無限用彈藥包

人類可以盡情探索深圳嘅日子終於到

黎明有精神裝置其實已經唔驚啦 佢只係鍾意係果度搞實驗

死
我睇多次第七話都覺得不動卿好正
我係唔係唔正常

唔知c92有冇佢啲本子

.....

娜娜奇就有

對男人冇性趣

娜娜奇係獸娘

今集回復返頭幾集既水準,唯一要講既係萊沙講同托卡結婚嗰下,不動既反應變到好似搞笑咁

有冇原作黨可以講一講老母同托卡結婚時，不動卿個樣做咩鳩

NTR

同老豆嫁女差唔多

掛唔之個樣成個 唔撚係掛樹熊樣

梗係黎明同阿女嘅本啦
爸爸棒子的形狀

黑箱培育

Ost幾時出

手工唔錯

屍體識行識走有思想會, 身體又會長大, 其實同復活無分別。

問題係幾時會打回原形

睇完下層遺物既效果，你仲敢肯定復活之後個靈魂係本人？

I love不動卿

娜娜奇本身係女仔
加個偽做咩
你係咪將佢同藍毛撈亂左

整到成集最終回咁樣

你唔講都唔知

下集入戲肉啦掛

奧森點解咁撚型

係好好丁
今季我老婆

藍毛正d

老太婆都啱

老得嚟咁有氣質唔係咁易搵

不動卿

冇胸嘅免仔，你點確定佢係雌性
(雌性生物上身唔著衫會俾人BAM架 )

娜娜奇吞_

劣食卿-娜娜奇

同志

CP

話時話，呢套嘢有幾多暗黑食譜

不能盡錄

有冇人知 最新個集 最尾 首插曲叫咩名
係咁LALALA個首

果首應該係ost

THX巴打

扑ed

萊莎專食細路哥...

咁佢有冇食過自己個徒弟

咁嘅歲數你確定食得落?

我相信佢收徒弟嘅目的一定係為咗

女版光源氏計劃

今集好似唔記得咗介紹食材
作為飲食番，唔介紹食緊咩好似唔太好

咁樣係唔係三成熟

講起領隊
佢係漫畫有冇再出?
其實點解佢唔同主角佢地一齊

黎明
我 立即 屌你老母

唔好劇透阿唔該

黎明卿你套甲係唔係邊隻on9驚嘅紫裝

唔知

好似LF2其中一個角色咁

好想俾奧森彈波子

裸吊

贊同

俾公主彈 正啲

頭先一次過追曬
馬路路庫係豐崎配

冇
佢有自己既工作
其實地面班人唔會再見到莉可佢地 不過莉可有諗住寄信番去
地面班人好似番外有出現下咁囉

跟住深圳一日 人間已十年

可能已經死哂

Leader番外有另一條線，講個怪病，去左見不動
應該都會落去

希望動畫會出第二季
好想係動畫睇多次領隊佢地

可能領隊都發現到啲嘢仆落去搵佢哋

利申未睇漫畫

漫畫有講 上面搞好大型葬禮 （會掟好多花瓣落去深淵）

佢地已經去到leader去唔到既地方

可能係番外2講果件事

老母叫咩卿？

殲滅

老母清咁把砲

動畫今集幾感動
不過下集開始就.....

佢大力一彈你粒波子就唔見左

下集係唔係會見到劣食卿

真係幾劣食

不動卿對死魚眼好正

下集開始真係集集深淵黎

真正既深淵
當然除左詛咒仲有祝福

今集不動卿聽到結婚果下個樣變左搞笑
始終都係好難還原返漫畫果種風格

睇完今集鍾意咗不動卿

動畫將個種格調溝淡左，尤其漫畫係黑白色個個沉重同詭異感大d

睇到愈來愈多不動卿同好係開心嘅

變黑果下成個人都驚左驚

漫畫睇到不動卿係怯，但動畫變左搞笑

黎明嘅祝福

下集有毛毛卿

係上集開左估先變搞笑姐 咁不動又真係好人黎

無神神變左七月霸權

本身就有預感係

無可挑剔，而且七月冇乜邊套打得

ballroom e youkoso

如果下集咁重要都係播ppt嘅話會好失望

無限兼用卡

我估又係好似我英咁
最後一集先爆大技

期待嘅 終於要來了

動畫應該跟翻漫

呢度有幾多人到而家都冇睇漫畫

我

me

我都冇

忍住未睇

未睇漫畫就已經覺得呢幕好好笑

ntr

明明是我先來的

動畫應該好似漫畫咁畫全身
淨係個樣表達唔到果種自己個女娶左個唔知邊度嚟嘅男人

same

媽媽好撚正

我忍唔住睇晒

冇黎明 點忍

要忍住

好多動/漫入面老母都好高汁

咁你睇完黎明卿，對佢嘅所作所為有乜感想

其實你地係咁吹奏，佢到底係好定壞

動畫好快答到你呢個問題

天使嘅笑容

唔知佢用邊款睫毛液，可以長到咁

姐係壞啦

老母真係好正

偉大嘅教育家同科學家

老母清真係好自戀

毛毛卿太片面 要睇漫畫先解答到

你啱

只能講係一個對探索深淵好大貢獻既人

引誘動畫黨

爸爸棒

型到跌渣

巴打你都有睇?

前日睇到42

我仲係唔想開漫畫住

咁仲係唔係人

見你地講黎明講得咁過癮一氣追哂漫畫
屌你地老母
其實係想問下 彈藥包我明係用黎擋詛咒
但黎明所指深淵的祝福即係點?

成隻吉姆咁邊到型
屌佢老母

黎明

唔追由至可
一追漫畫
屌 黑暗到咁

毛毛卿

唔知手感如何

深淵黑暗，但有黎明照耀

我雖然行過死蔭的深淵，也不怕遭害，因彈藥包與我同在

漫畫人無得睇 重有咩漫畫app可以睇到

落漫畫店買

又幾可愛

睇你點定義人

毛毛卿個種唔變生骸 對黎明黎講係祝福

動畫不動卿真係做得好好
講得出做得到，兌現左對萊沙既承諾
好想佢整個萊沙做主角既前傳

手感好到雷古扯咗 好想瘋狂摸毛毛卿

不動卿性格同外表一樣咁好丁

唔係 毛毛卿都係生骸 只係米蒂幫佢承受埋詛咒而未失去理智咁解 佢係因為上返嚟之後睇到深淵力場 可以睇到生物嘅意識流動同幾時會突破力場中詛咒先俾黎明讚係祝福
後面有劇情同呢個相關 唔劇透咁多

唔好咁啦好嘛

睇到最新果幾話
開始有D亂

OMFG

...

睇到個到真係喊

屌你老母呀

咩意思
人地都有接受深淵既祝福架

請問之後我仲有冇機會丁不動卿

應該無

屌

棄番了

娜娜奇係祝福，佢係詛咒仲要雙倍

動畫會唔會做到呢段?

其實點解唔每集開個動畫post
七月番呢套最高質
宜家個fan base又越黎越大

得13集我覺得未必

但漫畫都係一落去就係黎明卿呢條線喎

咩呀 依家一落就打箭豬之後撞毛毛卿啦

下集原創

問呀#

我諗應該做得完見毛毛卿嘅故事
黎明卿就見唔到

屌佢老母仲原創,唔洗睇啦,黎乜撚明真係..
成套野最精華最治癒人心既部份唔做

黎明卿都會出現係毛毛卿嘅回憶入面

希望有第二季

藍毛好正喔

YOU竟然是個BOY!

下，唔係女嚟嘅咩

好似話做返漫畫飛得好快果段第三層既探險

藍毛係仔

好似無提過 男主問左佢男定女
我睇唔出個答案

希望一集好喇
再多真係毛毛卿果斷都有啲危

我估去到米蒂死果度就完
黎明卿up幾句就收工
黎明必須死

女仔嚟嘅，唔好嚇我

可愛就得啦

原來打錯字

想問下依幾日睇漫畫睇到33話

大概依個黎明篇叫幾時完？想有心理準備

定係去到42話重講緊？

38,39左右

藍毛用嘅第一人稱係男性用
雖然都會有少數女性用
雷古問佢係男定女
作者特登cut走答案
然後雷古接「原來你都有難做嘅地方」
明顯引導讀者懷疑佢係仔

似係不動卿要培訓佢，所以迫佢男性化

有個短篇交代左瑪露露庫大抽過雷古

其實男主仲有冇得成長?

ng g

短篇嗰個好似係同人 不過官方番外有集係講隊長落咗去搵不動卿 認唔出著咗女裝嘅藍毛 認到嗰吓仲好驚訝咁話「乜你唔係...? 」 答案都幾明顯

不動卿啲惡趣味

今日又可以睇不動卿啦

唔知動畫有冇機會做到毛毛卿段回憶

唔好咁撚癲啦

得罪你阿

不動卿我老婆

搵哂成個p站，都冇不動卿丁圖

佢隻手
咁都丁得落

丁呀婆

阿婆都唔放過

成班唔識野

成套嘢係咪得老母丁得過

藍毛

不動卿呢

同埋女主都可以丁得架

樓主大至阿婆細至細路女都唔放過

其實原著係咪不定期連載
我見佢都係網上出

黎明都算鳩數
第9集nanachi先出場真係玩鳩觀眾咩

係第10

蓮蓬手

其實點解莉可好似唔識驚咁

件事漫畫好似做咗8話定9話
動畫得3話點做得晒

如果真係有黎明
咁邊個配會最啱

我屌哂你地老母 d劇透撚出哂黎

子安

子安有陣鳩味，唔似

飛田展男

福本身痕

其實我第一次睇嚟明果時，有FF過係藤原啟治

太正氣大叔feel了

如果係池田秀一配就正了...

把鋤真係好似呢碌野

唔係阿，佢係durara度配得幾衰啵

個交通警?

記錯左
大塚芳忠先啱

好似幾得意

藤原

如果黎明係藤原啓治鋼鍊同小新又有neta

又幾夾啵

作者既藍色雀仔話第13集會有1粒鐘長度

姐係你有機會出場

咁顛

姐係可以見到雷古d尿

廣志配FF15個宰相

漫畫大斷層講得好短，佢依家拉返長做一集都唔係壞事

我愛黎明

好可愛

今集大斷層原作入面有冇講幻聽果啲?
動畫入面表現得好好
一方面表達出女主係為左阿媽而落去，一方面又講翻女主身為一個細路對深圳嘅恐懼以致令佢潛意識上想翻去

同埋用成集講女主點自己一個人生存我覺得唔錯
成日要靠男主我覺得冇左女主嘅獨立性
以及不得不讚，9集入面作畫冇崩過

補返係好既
只係怕佢之後太急同唔知邊度收尾

呢季仲有幾多集？

13集。最後一集1粒鐘好似係

季番

仲有4集

其實最後最好係女主用老母把野殺隻怪
不過要表達出 女主冇左男豬係唔得呢個概念所以一定要男主用果把野

男主角就係佢既武器

我應該咁講
我唔想睇到女主太依賴男主

女主係知識 雷古係力量

呢集幾好睇
我愛黎明

見到有不動卿同好，作為熟女控睇幼女番，不動簡直係清泉
睇嗰款不動應該係白笛中最好人嗰個，黎明唔洗講，女主老母叫得殲滅都唔會白得去邊

不動同好

叫得做黎明就知係好野
唔打得都唱得

We love Leon.

坦白講句，不動無論係年齡上，性格上，樣貌上，髮型上，身材上都好好丁
點解咁少fan

不服講博咀

今集行d路好有dark souls feel

有咁既隊友有幾多條命都無用

阿婆 偽娘控 成個頭頂都係傷痕 兩米巨人

呢套野係越睇越過癮
8月開始上癮了

屌你d歌真係高汁到
hey lalalalalalala~

好女人嚟

巨人先正呀，仲要好大力
成部打樁機咁撞落黎咪話唔爽

再講我不動卿壞話就對你地唔客氣

蓮蓬手老女人 死開d啦

來自深淵最終話- 第13話加料到一個鐘頭

樣貌唔老啵

啪藥啪返黎

應該係佢太細路
做野唔諗後果?

唉照殺啦
唔要求咁多啦

佢ON9

一睇就知係天真,諗都唔諗
一張紙條就衝去最危險既地方搵老母

男主角暈底之前叫佢唔好走
明知愈深愈危險
佢就肚餓亂咁走 差d比胃酸溶解
最搞笑係原本係食物既有尾倉鼠都反咬佢

其實係本能，同舊肉一樣

睇完今集好想莉可死
無能力又要去衝

呢類角色係後面就會成長架啦

今集部份劇情係原創,漫畫入面好快就過左第三層
漫畫入面既莉可表現冇今集咁差

樓主連男仔都啱

不動我老婆

女主=深淵的美食家
雷古=保鏢

你有幾多個老婆

人類既本能係有危險會驚會避 越黎越覺得莉可好詭異 可能我ff太多

咁佢老母係白笛，唔正常都唔出奇

朋友，漫畫番外不動仲有出場

漫畫莉可冇咁差

不動未話到底你係想去深淵之底搵老母
定本能有d咩要你返深淵

都岩既
話哂死過又復活都應該唔會正常得去邊

過度活躍

成班唔怕死 明知係第五層去第六層等於一個checkpoint返唔到轉頭，上返去就死 (除非搵到啲屈機遺物 )

所以落第六層啲白笛都係癲癲地

錯，係 做得白笛嘅都係痴線

落到深淵身邊乜野都係敵人
自己身邊既隊友又隨時會死
上番個鎮自己識既人可能又死曬
有時又會挖到死屍，啲遺物又可能危險
我覺得都好難唔癲

其實班白笛係唔係本身身體能力都高過正常人好多?

so far 目前進度見到嘅都係靠遺物多

咁都好啲
我唔想睇超能力大戰

個人能力一定唔會係超能力
好似黑笛大叔咁
要講超能力嘅，應該係好似你個老母咁
插啲遺物入身體，蓮子手
或者好似莉子咁靠遺物得到特別能力(屍首復活)

老母年武器咁勁，識爆炸係咩原理？

有炸藥, 不過本身已經好殘

之後講多D老母就好
點解佢得把野都咁勁 定有其他遺物幫佢

應該係本身把鎚個能力
漫畫都無咩提d遺物既功能
身為白笛既老母都鍾意用緊係有返咁既下勁

好似連P站都冇乜圖好J

爆炸係遺物效果，叫無盡火藥定唔知乜

隻手好似似層相識咁
於是想了又想

咁啱隻手核凸嘅都係有料到

娜娜奇係漫畫好鬼死得意
想快啲係動畫聽到佢淫叫啲聲

好想抱住佢狂屌，娜娜奇一定好淫

你唔好咁變態啦

仲好香

算唔算衰十三

呢個po好多人都衰啦

娜娜奇係生骸黎
這真是太棒了..

動物台啲lolicon真係好變態!!

認同

痴線大家開始出現上升嘅症狀

得我一個最正常

不動卿都岩係邊忽正常

9️⃣9️⃣9️⃣👮

報左警 咁多位手足等比人禁鐘

隻嘢冇閪😅

唔鍾意不動果啲人先痴線阿

有咩漫畫app有呢套野睇，搵極漫畫人都冇

根本成套嘢得老母係正常成年女性

貼吧

外表上不動都算係

蓮子手+古怪髮型+兩米巨人
咁都算正常成年女性

老母清真係飢不擇食

搵人開post2

997

998

999

1000